點解孤泣咁垃圾都有人睇？

小學生文筆都好過佢

垃圾你又睇

睇個啲唔係人
利申未睇過

收皮啦樓主

你都唔使睇過笑波子啲片先知佢垃圾掛

睇完先知垃圾

啱啱有條女同我講起
我搵一搵 屌